# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin System Settings\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-06 13:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-16 09:28+0000\n"
"Last-Translator: lihongwu <lihongwu1987@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/deepin-"
"system-settings/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/display_view.py:240
msgid "Copy Display"
msgstr "复制这些显示"

#: ../src/display_view.py:241
msgid "Extend Display"
msgstr "扩展这些显示"

#: ../src/display_view.py:242
msgid "Only shown in display 1"
msgstr "只在1上显示"

#: ../src/display_view.py:243
msgid "Only shown in display 2"
msgstr "只在2上显示"

#: ../src/display_view.py:244
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../src/display_view.py:245
msgid "Right"
msgstr "顺时针"

#: ../src/display_view.py:246
msgid "Left"
msgstr "逆时针"

#: ../src/display_view.py:247
msgid "Inverted"
msgstr "180度"

#: ../src/display_view.py:248
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: ../src/display_view.py:249 ../src/display_view.py:250
#: ../src/display_view.py:251 ../src/display_view.py:252
#: ../src/display_view.py:253
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: ../src/display_view.py:254
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: ../src/display_view.py:255
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../src/display_view.py:292 ../src/search_keyword.py:29
msgid "Display"
msgstr "屏幕显示"

#: ../src/display_view.py:299 ../src/search_keyword.py:30
msgid "Monitor"
msgstr "显示器"

#: ../src/display_view.py:312
msgid "Relevant Settings"
msgstr "相关设置"

#: ../src/display_view.py:318
#, python-format
msgid "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">Personalization</span>"
msgstr "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">个性化</span>"

#: ../src/display_view.py:326
#, python-format
msgid "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">Power</span>"
msgstr "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">电源</span>"

#: ../src/display_view.py:344 ../src/search_keyword.py:31
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: ../src/display_view.py:359 ../src/search_keyword.py:32
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: ../src/display_view.py:372
msgid "Multi-Monitor"
msgstr "多显示器"

#: ../src/display_view.py:387 ../src/display_view.py:396
#: ../src/search_keyword.py:33
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../src/display_view.py:414 ../src/search_keyword.py:34
msgid "Auto-Brightness"
msgstr "自动调节屏幕亮度"

#: ../src/display_view.py:428 ../src/search_keyword.py:35
msgid "Turn off monitor"
msgstr "关闭屏幕"

#: ../src/display_view.py:441 ../src/display_view.py:462
#: ../src/search_keyword.py:37
msgid "Lock Screen"
msgstr "锁定屏幕"

#: ../src/display_view.py:447 ../src/search_keyword.py:36
msgid "Lock screen automatically"
msgstr "自动锁定用户屏幕"

#: ../src/display_view.py:513
msgid "Reset to default value"
msgstr "恢复默认值"

#: ../src/display_view.py:604
#, python-format
msgid "Changed brightness to %d%%"
msgstr "亮度修改为%d%%"

#: ../src/display_view.py:630
msgid "Changed to manual adjustment"
msgstr "修改为手动调节"

#: ../src/display_view.py:633
msgid "Changed to automatic adjustment"
msgstr "修改为自动调节"

#: ../src/display_view.py:639
msgid "Changed to manual lock"
msgstr "修改为手动锁定"

#: ../src/display_view.py:642
msgid "Changed to automatic lock"
msgstr "修改为自动锁定"

#: ../src/display_view.py:647
#, python-format
msgid "Changed current output to %s"
msgstr "当前输出修改为%s"

#: ../src/display_view.py:653
#, python-format
msgid "Changed resolution to %s"
msgstr "分辨率修改为%s"

#: ../src/display_view.py:658
#, python-format
msgid "Changed rotation to %s"
msgstr "旋转修改为%s"

#: ../src/display_view.py:663
#, python-format
msgid "Changed multi-monitor mode to %s"
msgstr "多显示器模式修改为%s"

#: ../src/display_view.py:668
#, python-format
msgid "Idle time before turning off display has been changed to to %s"
msgstr "关闭显示器时间修改为%s"

#: ../src/display_view.py:673
#, python-format
msgid "Idle time before locking display has been changed to %s"
msgstr "锁屏时间修改为%s"
